支針塞入去 三天已團聚

要打科興的佢
全力承受身體失去
支針塞入去
三天已團聚

推

國貨城嘅弱？

龍騎

咁你都認倒

呢位師兄犀利